其實食煙能有助身體健康 延年益壽

益你老母

平時係街行唔知道行係你後面，突然一野噴啲煙出黎，根本走都走唔切。

人少既地方你又食，人多既地方你又食，好心你留返係屋企食焗死自己算啦，唔好影響到人。

就算你唔食都仲係影響到人，一上到車成身啲煙味又未散，返工返學既時間架車上面又迫，結果又迫好多人聞你陣臭煙味冇得走。

有鼻敏感既人一早聞到陣臭味又搞到成個上晝都係咁流鼻水，做乜都集中唔到精神。

真心唔明點解可以咁自私，唔諗下人都諗下自己啦，你自己唔會覺得好臭架咩

特別係嗰啲死廢中廢老